我與part-time女仔的故事

曾經無數的人跟我說：喜歡人就去表白啦，表咗有一半的機會 ，唔表1個巴仙既機會都冇
亦有無數的人跟我說：表白失敗連朋友都冇得做

這是個將上述兩句完美詮釋，七分真 ，三份假，置之死地而後生嘅故事

是咁的，話說DSE啱啱完結，放榜前的日子是每個考生的春天，可以做自己喜歡的事情。當然我亦不例外，每晚都係網吧與兄弟大戰三百回合。但幾喜歡嘅事做得多都會無聊。

「不如去旅行囉！」勝仔說。
「哪有錢，你XX！打贏呢鋪先講啦！」我說，手中仍不斷click著滑鼠。

「Victory 」聲音同畫面同時顯示，他亦除下耳機，看著我說「一齊去打工賺錢去旅行，成日打機都悶啦！」

「吓，你認真架，打咩工？」
勝仔露出奸笑，擺出一副智者的臉孔
「當然服裝店sales 啦！」
望住佢色迷迷的樣子，我大概明白佢嘅陰謀。
「靚女唔會睇得上你！」
「咪咁啦，可以近距離觀賞美女都好，我連面試都幫你搵埋，我睇美女，你賺錢，幾有前途」他握着我的手，發了春地摸着。
周圍的人都投以奇異的目光，彷彿以為我們是彩虹寶寶。
「得啦！我陪你一齊去就係啦！」我連忙甩開他的手，以免俾人唔會誤會。
但呢個決定，令我遇到她.....

真人真事

？

Lm

七分真

This

可能最後同勝仔一齊

面試嗰日

雖然應承了勝仔,但我內心仲未想踏入這個殘酷的社會。
「求其面，等佢唔好請我先。」我心諗。

先說下這個見工環境，那是連鎖服裝店的一間分店，由於當時是招聘日的關係，有大部份人在等待見工。

我環視觀察四周，都見不到一個靚女，只有MK仔和大眾樣的女仔。正當我想取笑勝仔大計失敗時，一個短髮金毛，穿牛仔短裙，低胸短上衣，面容姣好的少女出現，呼喊勝仔入去面試。
「你執到啦」我用拳頭了他心口。
但他彷彿比那個MK妹勾了魂，沒有回我，渾渾噩噩地進去。
其後，我也俾人叫入去面試。我沒有他那麼好彩，同我面試嘅係一個MK仔。

「為什麼想做這一行呀？」他拿着我的資料看了看問。
「我想去旅行，但冇錢。」我説。
「咁點解你會來應徵？」他接著問。
「朋友叫嘅」我說。
「好，你獲取了！」他冷冷地說。

「唔撚係掛，我答得咁hea,你都請我。」我心諗。我就好似食神入邊嘅周星馳咁亂講瀨尿牛丸都俾人認得出咁〇嘴。
商量好返工時間後,我便正式開始我的兼職人生。

出到門口，勝仔面試仲未完，我等了大約10多分鐘,他才完成。
「乜你咁耐㗎」我有啲不耐煩地說
「有咁靚嘅女，唔講耐啲好啲，唔請我咪弊！全靠我超強的說話技巧，她即埸就請了我。」他嘴角含春地傻笑。
他興高采烈的樣子，讓我不忍心講個真相比佢知：我9講都入咗。事實係佢哋根本就唔夠人!!

鍾意嘅就俾個正評啦

Thx

推

我開始迎接我第一日的兼職生活
雖然我同勝仔同一日面試，都係在旺角上班，但卻係不同鋪頭。

「希望有靚女啦！」勝仔說。
「咪諗咁多啦！Mk仔就有」我唔想聽到他的答覆,頭也不回地走向自己鋪頭。

整間店的架構簡單，主管Alice(大媽樣） ,副主管Daisy（Mk妹）,一個資深男店員Jimmy (穿著及行為都gay gay地）同埋一個大媽資深女店員Suki。還有三個兼職，一個是我，一個毒撚同埋故事既女主角。

理所當然，第一日返工要自我介紹。
「我叫Alice」
「我叫Daisy」
....
當全職員工介紹完後，就到我們呢D兼職仔。

「我叫Ben」毒撚首當其衝地說。他既樣就好似哨牙版嘅大雄（唔重要嘅就唔多講啦）

「同佢哋又唔熟，唔太想用真名，玩下先」我心想。「我叫Tony」我沖口而出。(因為嗰時迷上左iron man）

然後到她......
她有紫紅色的及肩齊陰秀髮，眼明眸善睞，面容姣好，身穿黑色T-shirt 及黑色緊身牛仔褲,普通的衣着突顯她修長的身形，可以稱得上為靚女。

「我叫Wing ，多多指教！」聲音十分好聽。然後她微笑起來，像花開般，十分甜蜜。因為這個笑容，我心悸動著，被她深深吸引....

推乜春 出文喇

留名

想知你面試真係咁答?

係吖嗰陣時真心5想返工，所以亂黎博佢唔請

大家自我介紹後，我便迎接我第一日的上班生活。
這份工作的時段分開上午場和下午埸。
我上午場只是負責吸塵同抹下野，而Wing則是抺鏡同打標籤。

我們之間並沒有任何直接交流，但我時不時都會偷望她。她抺野時呆呆的樣子，打標籤時認真的樣子，都令我目不轉睛。有幾次被她發現了，她都會露出招牌的微笑，指着我的工作，示意我專心工作。

上半場平淡地過了，到了食飯時間。

「睇嚟應該唔會有機會同到佢講野。」我心諗。然後，我拿出我的手機打俾勝仔，諗住約佢食飯，點知佢仲未放飯。在我專心玩手機時，有人輕輕地啪我膊頭。

「不如一齊食飯！」一把溫柔的女聲在我耳邊響起。

「嘩！」我嚇親大叫。轉頭一看，紫紅色的秀髮映入眼簾，是Wing。

「sor ah ，係咪嚇親你呀？」她慢慢縮開手，一面不好意思地說。

「冇，反正我都冇人陪，一齊食吖」我抑壓着心中嘅興奮說。

？？

出文未

「食咩？」她問
「你話事。」身為選擇困難症協會的白金會員既我諗唔到。
「我選擇困難症，揀唔到，你揀啦！」她說完，她忍不住笑了，
我也忍不住笑。
「咁啱，我都係。咁不如行下，見到乜就食乜。」我說。

「好阿！」她的笑容再次出現，讓我再次心動。

我地行咗好耐，都揀唔到.......
最終因爲放飯時間就完，求其揀左間韓國嘢。雖然係咁，但係我哋揀野食揀咗好耐
。
「食咩好呢？石頭鍋飯定湯飯好？」她坐在我對面，拿著餐牌喃喃地說。
她困惑的樣子讓我看得著迷。
「喂....」「喂....」她的叫聲把我喚醒。
「不如你叫湯飯，share 吖」她興奮地說。
仲未等到我嘅答案，佢已經幫我叫了。
「吓....」
「我見你唔覆，咪幫你揸主意囉！」她又開始笑了。
「冇，我都想食呀」見到她這個笑容，我便失去理由生氣。

由於趕時間，食完就跑返去工作，沒有太多交流，但下午場......讓我有更多機會接觸她。

遊完行有啲攰，寫住咁多先
聽日會多啲

出咗

加速

「唔該Tony,你依家去執倉先。」Alice 對啱啱返到店既我說。
「咩話，sales都要執倉？」我心諗。（其實好正常，但......之後會講）
「Jimmy ,會教你點執！」Alice接著說。
「執倉都算，仲要同Gay Gay地既執。」我心中千萬個不願意。
「認真學吖，等陣下午場有另一個part time 女仔，需要你黎教佢...」我仲未聽完，Jimmy就已經推著我肩膊走向倉.......

「那，有number就放箱，有呢個英文字母就放上架.....」他用乸型的聲線，長篇大論跟我說明如何執倉。
「blah blah blah....」但呢個係我當時聽到嘅嘢，我係完全聽唔明。
「好啦，那我講完啦，你加油，有咩唔識就搵我啦」
「我.....」「碰～」
正當我想問問題的時候，他已經拍門走咗。
「呢件有英文又有Number，放喺邊呢？」我望住整間房既貨，令我回想起一個月前望住dse卷嘅迷惘。
最後，我決定偷懶唔做野，瞓係D衫到，帶耳機聽歌，玩手機。
突然，有人開門。
「仆街！」我馬上起身，收埋手機。（返工嗰陣要擺手機係休息室,但我冇)
「你又係到偷懶吖！」一把我沒有想到的聲音。
「係你，早講啦，嚇死人咩！」剛剛受驚的我說。
開門嘅係........

如你所願

希望大家多D留言交流

唔錯 加油

lm學嘢 樓主sales奇幻故事

都幾奇幻

但重點5系sales

執倉
永遠執到幾齊幾靚 第二日都會亂哂

有經驗wor

做過 閪工黎

今日停更

「咪住先，點解係你嘅?下午場個part time 呢？」我黑人問號。
「嗰part time 無返，Alice 叫我幫你。乜你好唔想我黎咩？」Wing鼓起泡腮說，勁可愛。
「冇！我不知幾想！」我微笑地說，但心裹係超興奮，心入面為下午場個part time 竪起like。
「Good Job，下午場嗰女part time,見到你一定要請你食飯。」我心諗。
「Tony,咁而家要點樣執，快d教我」她接着說
我重複咗個基佬所講嘅嘢，再加埋我聽到嘅blah blah blah.......
「即係點？」她心急咁問
「即係我唔識」我講完就笑咗出黎。
「執著d我哋識嘅先啦！好唔好啊，Tony哥？」佢打斷左我嘅笑聲。
我從由衫砌好嘅「床」爬咗起身,同她一齊執。雖然話執嘢，但我哋傾計仲多過執嘢。我同佢好似一見如故，無所不談。
「你Dse考成點？」我問。
「ok啦，英文差左少少。你呢？」
「一樣」我回。
「咁你grad trip去邊？」佢接着問
「日本」我輕輕地回。
「咁啱，我都係wor，我去東京，唔知會唔會撞到呢？」她興奮地說。
...

推一推

支持

唔會係去grad trip都撞到然後喺酒店黎場友誼波下話

唔會咁橋掛

屌 幾日一篇都係咁推

加速速

幾日冇文

正評留名

快有

Pish

想知呢個故係純愛定係有甜，做定心理準備

純愛

lm 幾好睇

文呢

留名先 好似幾吸引

樓主？

東京同一間酒店相遇？

不會

快啲加速

「我地全男班去大阪啊，六月尾去。」
「我地全女班七月去，咁咪撞唔到囉，仲想一齊玩添！」她眼神帶點失落。
「你地冇仔去咩？」我見狀問。
「冇吖！」她淡淡地說
「雖然都係去日本，但不同地方，不如交換手信吖」我提議。
「好吖」她想也不想就回答。
「你嗰份一定好「正」...」我露出詭異的笑容。
「你都係！」她露出與我不相伯仲的笑容。
我們相望，然後忍不住笑了。
「其實我唔係好想做呢間part time 。」她突然說。
我心入面即灰晒，「佢唔做我咪以後都見唔到佢。」我心諗。
「點解？」我想找出原因，然後說服佢。
「我本身過嚟諗住做sales，點知最尾過嚟執倉，人工又少，真係狗也不屌。」她有點生氣。
「都係Ge」我附和她說。
「我化妝化到咁靚，你唔係叫我執倉啊！」她接着調皮地說。
我不禁笑了。
「咩喎⋯⋯事實！」她提高聲線，瞪大眼睛看着我。
「更何況我自己本身有更多好part time 可以做」
這個句令我靈機一觸.........

Sorry 因為近期有事要處理，所以少咗更新。依家多d更新

*多d會

睇到起雞皮_屌

好睇？

Ptgf?

屌你唔好爆出黎
比樓豬ff埋佢

港女都啱鄙視你

佢5係ptgf

文文

輕輕一攞

文

今日應該有

?

說好的今日有呢

新讀者Lm

樓主已死
完。

未死 ，好快有

多謝支持

近期發生太多野 好快會寫返

巴打個名

交篇好文出黎 我地就饒樓主一命

我實信你嫁
但…文呢？

LM 文呢

樓主去左邊

已死

去左做PTBF

阻阻你
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

「咁你一定係ptgf!!」我帶住講笑嘅語氣。
「竟然被你發現咗添」她咪咪眼，面帶笑容，令我心寒的笑容。
「有冇興趣幫襯？」她拎住執貨既𠝹刀，步步逼近。
「㗎....㗎....」𠝹刀騰出嘅聲音，令我不禁害怕心寒。
「我專幫人殉情架」她仍然用令人心寒嘅表情看著我。
「對唔住呀，我講吓笑咋，大佬」我用雙手擋住我Ge臉,祈求唔好毁容。
生命受到威脅嘅我臨死前，居然係講啲咁嘅嘢。
「哈哈....」突然，她大笑了起來。
「你嗰表現..好搞笑..哈哈..」
「咩喎，我真系驚ga....」我心有餘悸。
「因為我曾經遇過呢啲嘢。」我接著説。
「哈.....哈哈」她完全唔信。
「唉，認真，我唔係ptgf。只係我中四就返part time。所以都有幾多part time 可以返。」她認真咁講。
「中四？你唔洗返學咩？」我追住問。
「我唔想洗屋企D錢，所以咪放假返。」一剎間，她顯得有點低落。
「呢間太辛苦啦，所以做埋今日唔做lu，做其他。」她恢復正常嘅笑容。
「不如帶埋我飛，我都唔係好想做，我都覺得好辛苦吖。帶埋我走，大佬」
其實我想跟著你.....

...一個是我，一個毒撚同埋故事既女主角…
以為已經輕輕帶過咗 點知仲有對白

做咩

我講個毒撚，居然俾多咗句對白佢
笑咗

未、死、死

冇人會要

頂，以為已經出晒，點知已追到尾

未吖 ，請多多支持

出成個月都未出完，加速！

會快更

比人捉左去邊個星球

Anyway I’m back

「好阿」佢爽快咁答應咗。
「咁等陣一齊辭職。」我心裏暗喜。
雖然決定咗辭職，但都要做埋今日。面對着如此混亂嘅衣倉，我哋都要繼續執落去（畢竟係我哋嘅工作）。
話雖如此，我心卻不在工作，淨係掛住同佢傾計，同埋睇住佢認真工作ge模樣。
「咯咯⋯⋯」突然有人門門，打斷咗我哋傾計。
「你哋執成點？」一把乸型嘅聲線再次響起。唔知點解，我覺得每一次聽到佢把聲，都冇好事發生。
「還可以啦」我地異口同聲地說。
「你哋執得ok，咁Tony 你可唔可以幫下阿Ben 手。」Jimmy 問。
「不可以」我心中不斷想講呢三個字，但現實卻迫使我接受。
「去啦,Tony 呢度就得㗎啦！」阿Wing 向我俾個讚。
「但係.....」唔單單只係我想同佢一齊做嘢，再加上其實個衣倉好多嘢都未執，驚佢一個女仔搞唔掂。
話口未完，Gay 佬Jimmy 已經捉住我嘅手，拉咗我出去。
「仆你個街，阻住我同佢傾計都算，仲要搞我gay」我心諗。
...

「好阿」佢爽快咁答應咗。
「咁等陣一齊辭職。」我心裏暗喜。
雖然決定咗辭職，但都要做埋今日。面對着如此混亂嘅衣倉，我哋都要繼續執落去（畢竟係我哋嘅工作）。
話雖如此，我心卻不在工作，淨係掛住同佢傾計，同埋睇住佢認真工作ge模樣。
「咯咯⋯⋯」突然有人開門，打斷咗我哋。
「你哋執成點？」一把乸型嘅聲線再次響起。唔知點解，我覺得每一次聽到呢把聲，都冇好野發生。
「還可以啦」我地異口同聲地說。
「你哋執得ok，咁Tony 你可唔可以幫下阿Ben 手。」gay佬Jimmy 問。
「不可以」我心中想講呢三個字，但現實卻迫使我接受。
「去啦,Tony 呢度有我喺度就得㗎啦！」阿Wing 向我俾個讚。
「但係.....」唔單單只係我想同佢一齊做嘢，再加上其實個衣倉好多嘢都未執，驚佢一個女仔搞唔掂。
但話口未完，Gay 佬Jimmy 已經捉住我嘅手，拉咗我出去。
「仆你個街，阻住我同佢傾計都算，仲要搞我gay」我心諗。

鍾意睇就俾個正評啦

我以為有兩篇睇

出文啦

會快

聽日有文

文呢？

明日復明日

明日何其多

我仲等緊你架樓主

會快出

等

你返工咁耐真係聽過有人同你講多多指教?

有

lm

樓主俾popo捉左？

西瓜

冇故睇...

雖然心入面全係不滿，但工作仍然係要繼續。Gay 佬Jimmy 捉咗我同Ben 一齊執鞋倉。
Alice 係鞋倉，一口咁講晒點樣執，快到我聽唔切，但Ben不停咁點頭。

「佢應該掂，等陣問佢點執！」我心諗。
「好，就係咁執，加油你地！」Alice 不負責任咁就走咗，留低黑人問號的我。
「大雄，你識架何？」我疑感覺惑咁問，
「哦」佢自然咁答，睇嚟已經有太多人咁叫佢。
佢留心仔細咁教我。
「你執呢到，我執嗰到。」佢留低呢句之後，我地就開始執嘢。
執嗰陣，我哋有傾下閒計（問下佢dse 點，想讀咩個d)，但做嘢居多，因為我想快啲執好，去搵阿Wing 。
我以平生最快ge 速度，執好晒。留咗一句「我去幫其他人手」然後，頭也不回瀟灑離開。
然後，我靜靜走到衣倉。

一開門，見到佢慌忙爬起身。
「乜係到偷懶？」我嘲諷她。
「學某個人姐...」佢不甘心地回嘴。
「做乜返黎？係咪掛住某人呢？」佢接著說。
「唔係囉....我路過..咁咪幫下你囉」我臉紅口疾咁講
「真係？」佢走近，瞪大眼睛咁望住我。我臉變得更紅。
「唔駛你幫吖，你坐喺度，休息一下啦！陪我傾計啦！」佢接著説。

輕輕一推

我靜靜咁坐喺地下，佢都坐咗係我隔離。好近，近到我可以聽到佢嘅呼吸。
佢慢慢咁挨落我膊頭。
「你....」正當我想講嘢嗰陣
「如果你真係想幫手就借過膊頭黎 ...」
佢打斷我講野。呢刻，身為直男嘅我完全唔知道點做，只係靜靜咁借比佢，佢亦慢慢咁瞓著咗

我唔敢有太大嘅動作，驚整醒佢。我只係時不時轉頭望下佢，頭髮嘅芳香亦不斷咁飄向我。

「喂，唔好貪圖我嘅美色」佢打斷咗正在享受這般美景的我
「喂，借嗰膊頭比你都咁講野。唔借啦！」我緩緩咁起身。
「唔好！」佢一手捉住我，細聲地說。
「對唔住囉」佢更細聲咁講。
「咩話，聽唔到wor」我豎起耳仔地説
「聽唔到就算⋯⋯」佢不服氣地説

嘴裹說不，身體卻很誠實。我仍然借比佢，佢仍然挨住。

直到.......有人敲門。
突然如來的敲門聲，殺我地一個措手不及。

冇 安全

居然有文

無錯

有文未